鍾意左個PTGF 大家話點算好

每次夢到佢同人地打茄輪
幫人含撚
俾人屌

鍾意咪多啲幫襯囉

幾好
唔使擔心帶帽
因為一定帶硬

呢個時候就可以用沉船喇

欣怡 ？

唔係啦
係青樓POST有講過

我認呀

i know

收得都幾貴
無錢

咁無機了
用錢包養 係最直接既方法

樓主喜歡ntr?

幾錢個鐘？